我擔心大粒墨既人身安全

點處置佢係大問題，呢個問題既然咁難解決...

想贏？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線